屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

等我坐多幾日先～
橫掂gip入面有去旅行啲衫
機場又有野食又有wifi
美滋滋的～

咪撚左住我等飛機呀
我實坐足成個星期！！！

物資直接拖gip入

講真
係我訓過既機場黎講香港機場真係唔錯
不過無KIX有埋地方俾你沖涼咁正

唔好同我爭位呀
我有6部gip要等寄倉呀

嘩咁我都唔執輸喇
我班飛機好重要
我一定要係離境大堂到等第一手資料先

721事件

有冷氣無出汗換件衫抹下身噴下香水咪得囉
沖涼咁耐個位都無埋呀

求求大家，盡快去換美元現鈔！

去旅行唱錢唱到盡

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

好期待喺香港衝上雲霄一片天明嘅時候呀

去旅行要使好多錢架
當然要㩒錢去旅行喇

好期待喺香港上空感受自由嘅氣息呀

多謝你！！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

見你咁慘叫定多啲人入黎霸位喇
唔係俾啲盲樁樁嘅狗隻走左入黎幫主人睇水霸位就唔好喇

aha~我要飛往天上 aha~我要展翅翱翔～

我見機場仲有位喎 見有啲悶
有無同我一樣聽日等飛機架？

一齊等飛機，好合法呀，有冷氣正呀～～

喂 叫多啲人喇 等成個星期呀
機場咁大唔係唔玩捉依因呀？

好主意

免為其難咁印幾張貼喺部gip到喇
廢事啲蝗掂到我啲gip

推喇仲望 話你呀四眼仔 罰你聽日入黎陪我

比屋企趕出黎既可以去

攞gip呀 唔係唔俾你玩架
同埋雖然我多gip多衫但唔借俾你架

去一個說走就走既旅行
即興買機票！！！

Gipgip聲

見到嘅同我推上熱門！！！
我要玩萬人大富翁！！！

屌你老母 推！

推呀 我要玩狼人！

毒撚終於搵到伴一齊玩大富翁啦

喂屌ok喎我又扮先，靜靜地睇下書又冇dse雞

推上熱門先齊腳架
唔係你諗住我同你二個人玩毛毛呀

喂屌你講咩扮呀 你癡線架

幾個gip都係衫 冇帶狼人殺添

美滋滋的～

屌 渣架 罰你入到黎操體能！

爽歪歪的～

喂 癡線仲未上到熱門嘅？

咁邊個陪我玩萬人大富翁呀？

Pizza 都有，好撚癲

直接拖喼入去訓

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

比人知我班機左cancel左好柒，要做下野扮等緊機。

幫手推喇唔該～麼麼達～

你都係呀～麼麼達～

where is樓豬

哦～講清楚啲吖嘛 一陣嚇親其他人唔好喇～

你攞住個gip先會搵到我架～翻去攞喇

推喇～唔好望喇～再望就無得玩架喇～

毒撚誠邀大家一齊黎玩大富翁啊喂

拎埋個gip先過黎啦

嘻嘻

加油日頭大家都會陪到你

等你呀～ 等埋你啲朋友呀～親～

[緊急分析]法！不！責！眾！

愛，係要表達出黎架～
推喇

唔埋喇 同我入黎玩左先喇～

推！ 屌你依家邊夠人陪我玩

推到攰

唔理呀 我聽日要見到全部人都拎gip陪我等飛機呀！

推多次算～

推～

係咁先～

推推推